直接臨時議會

臨時議會 臨時議會

直接香港獨立

臨時議會要分權呀 議會係人民 政策可以係中共出

我們人民

趁林奠唔係度